# datamining_dipdeck

## Getting started
```
直接使用 jupyter notebook 跑 DipDECK.ipynb 即可
需要一些安裝一些tensor、keras...等 基本套件
main.py 為 DipDECK.ipynb 的整合版 啟動後會直接開始訓練
```
## Add your files

```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/m10815063/datamining_dipdeck.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```


